已經連升3日, 我唔信星期一會升

美股今日都未升

珍

連燈仔燈左幾日

第一日:一日升一日趺呀婆都識玩
第二日:連升兩日聽日仲唔係趺?
第三日:已經連升三日, 我唔信星期一會升

個個都信星期會升，就會跌

升跌...升升跌跌...升升升..
星期一肯定係跌

利申: 奪命金學炒股

估中左，夜期跌緊